關於罷工後續事宜

純粹學術性研究下，8.5罷工就一定企出黎支持。

假設當日真係癱瘓左香港，政府方面繼續扮on9譴責市民，唔回覆訴求，有無人諗過之後可以做d咩？

罷工目的係要逼政府作出回應，咁如果情況好似之前200萬遊行咁呢？

政府繼續懶理姿態，睇死你班人都係完事散場繼續敷衍你，你咪罷一日咯，跟住賴落某部份示威者度，話示威者惡意癱瘓交通（地鐵、巴士等），將罷工呢個活動偷換概念為一場由示威者所造成既社會混亂現象，並非港人真正罷工，跟住強烈譴責之類。

而呢個時候大家仲可以做d咩？繼續罷工？散場後第二日繼續返工？繼續同政府黑警抗爭？

純粹個人想法想討論下，勿屌。因為我自己覺得政府好大可能都係敷衍姿態唔正面回應所有訴求更會惡意抹黑訴求者。